巴絲有幾多人可以月儲$7000?

自己月儲$5000, 其實呢個數據係咪真架？

真。當你去到30歲，月入5萬，儲7000算少

月FING 7000就得

第一份工開始都唔止月儲$7000
不過都係儲唔到首期

月儲25000

月儲$15000-20000

20K都唔係咩啦
都係垃圾

儲乜野錢 點儲都買唔到樓

呢度D 巴絲都搵幾多下~